Snapchat會唔會同一時間同多過一個人有心？

一直都唔明佢點玩法

明明有心代表互相都係第一

咁應該唔會同到多過一個人有心架

但我又見到有人講過話得

求解

率先留名

佢呃鳩你

唔會

傾到有心代表兩嗰同對方都喺傾得最多

傾得多又唔代表你溝到佢
有紅心又唔代表佢鍾意你

好似係

Real

咁我都明